## AVルール121
Green Hillsコンパイラは、それぞれ異なるインライン化戦略を使用する2つのインライン化アプローチを採用し、それぞれ異なる段階に入ります。
最初のものはフロントエンドインライナーです。
インライン関数（クラス定義内で本体が定義されているキーワードインライン関数またはメンバー関数で宣言された関数）のみを考慮します。

フロントエンドのインライナは、式に変換できる関数のみをインライン展開します。
したがって、単純に式を返す関数、直符号関数（コンマ式に変換可能）、または「？：」式に変換できるifステートメントを持つ関数は、インライン展開の候補とみなされます。
フロントエンドインライナーは、より複雑なステートメント（例えば、ループを含む関数）をインライン展開することはできません。

2番目のinlinerは、ほとんどの関数（再帰関数を除く）をインライン展開できる独立したコードインライナです。
複雑な関数をインライン展開すると、コードが大きく膨らみ、デバッグ作業が複雑になる可能性があります。
その結果、C / C++プログラムでフロントエンドのインライナのみを使用する必要があります。

